經歷過咩事，令你對錢嘅睇法完全改變？

因為贏得易？
定輸得快？

先業冇$

買左5仔，已經看透左

8月示威者爆眼事件 人命唔值錢

国安立法

香港人好快可以見證資產價值瞬間變零既快感

贏錢贏得太容易
覺得好內疚

炒期頭5年
經歷過雷曼，311大地震，支那爆上3千5再融斷，希臘債務問題，英國脫歐公投。。。
夾埋輸40萬

之後決心研究，19年頭開始到呢家贏左50幾60萬

覺得未到最後都未知d錢會點走，曾經真係冇哂信心，覺得無才能